我想鳩叫啊！！！！！！

啊！！！！！！！

？

想幫樓主含

你邊撚個 係咁狙擊

十點咆哮

今晚十點正 窗邊咆哮